其實Asso比人笑，係因為一啲人做壞規矩

成日都話一粒老鼠屎搞衰一鍋粥
Asso仔比人笑 比人串既原因係咩？

係冇自知之明

你入得asso，你就要知道
自己係比人差 比人廢
你冇資格怪dse失手 因為你dse唔失手都入唔到u

呢間學校只係你既踏腳石
點解你又要去諗咩校園生活？
話識人好過識字，你諗下你asso識到既人會係咩人

好啦講到最尾就算比你入返大學啦

何解你班戇鳩又係度打晒飛機？

入大學呢件事，對直入既人黎講
係一件必然既事
對於你地打晒飛機呢件事 對佢地黎講
真係I don't give a fuck

你應該自卑點解要靠人比多次機會先入到大學
你唔應該自豪你努力左兩年
因為人地Dse努力左三年
你應該諗下成間大學既人個個都勁過你
你又憑乜野打飛機你入返大學

利申：asso入返大學 但真係睇唔過眼

啱

中

asso仔真係好煩 入到U周圍同人講

慌死人地唔知你走後門咁

高汁post推

我雖然都會直認係asso升
但我成日都同人講我係走後門入
唔到你唔認係後門

好似排萬六位ge恒管仔一樣 成日打飛機真係以為自己大學生

關乜撚野事呀蛋頭？

啱啊

見啲人讀asshole都要學人上莊搞function
好心你地就安守本份啦
唔係話唔玩就一定高分, 但係搞依啲野一定拖衰你囉

利申 後門狗

Asso升上u都唔敢同人地講自己係asso升....除非人地追問
覺得好自卑

標題幾好，內容(紅字)

其餘......

asshole真係有好多厚顏無恥之徒

迷離哥哥你肯唔肯放過果啲將勤補拙同低調既asso仔

BTW 想搵個AV女優 要似你老婆既 有冇貨？

唔會有

係 硬係覺得低人一等
雖然同學仔話冇野

我讀完HD就出左黎做野

見到d以前讀書一般既同學 後來經asso上得番八大甚至三大 覺得佢地好勁
反而覺得佢地應該要自豪 果陣唔夠人地叻 但都憑自己努力入番大學 縱使條路係長左
唔係個個都咁有恒心 好多人一上到asso/ hd就掛住玩
佢地就努力讀書去追

on9仔 將讀書睇到變身份地位付出就係成高尚讀到就係成功咁 目光狹窄到得人驚 做好自己先去judge人地點睇自己啦

點睇讀asshole學人搞su 去ocamp ,眼見好多都留手尾比組員執 variety唔識讀囉串

我讀asso果陣時決定唔去ocamp唔上莊
一黎冇能力handle 亦唔想扮大學生
而ocamp唔係去大學果個又有咩意思

做返大學生 先做大學生做既野
不在其位 不謀其政

我覺得樓主講得岩 但係自卑啲我又唔覺得要咁做
自尊唔應該係建基於學歷之上，每個人都有自己既backstory，呢個世界的確有人會失手，好似我（雖然無入到Asso), 但考dse前一個月屋企人離婚，都搞到我好分心

而且我一啲都唔覺得Asso 低人一等，入得返大學既好多都CGPA 3.5 以上，點會唔deserve入大學，只不過係用左多啲時間，唔代表無資格做大學生

不過我認同有唔少人入到Asso好似樓主講個類人，無咩自知之明，以為自己好勁

樓主，如果佢地咁識諗，早就升番上去啦係咪，你自己已經係成功的例子

巴打你有道理
睇黎我都要看開點
唔知幾時開始已經被灌輸
無論讀咩都要讀書既想法

當日讀asso覺得讀書係所有野
上返黎先發現 GPA固然重要
但更多野係點做人 點樣擴闊自己視野 增值自己
係大學得到既野可以好多

身邊就係有個係asso朋友圈子裡比較低分既人
而佢咁岩好彩夠分同我入同一間大學
就每日畜意地用各種方法show off自己讀緊果間u
其餘上黎既都唔會周圍同人講
一黎我覺得佢咁樣遲早得罪人
二黎我覺得其實兩年黎冇人笑過你
何解要自己自卑變自大呢

其實只係連登d垃圾大學生唔肯承認宜家係香港大學生已經係公廁黎 只係唔妥d asso/hd升返上大學搞到周街大學生所以無得自我感覺良好因爲無左高人一等既感覺 所以先成日有咁多人開post屌d 走後門既人上大學係垃圾 見到呢d post真係覺得佢地好可悲 因為唔肯面對大學生已經係一個公廁既現象 連唯一既自尊心都無埋

Asshole食屎啦
雖然我承認唔係個個都咁黑人憎
總有啲係失手入左去
但起碼我一個都未見過
見親都係啲口講努力讀書 身體卻
都廢事講啲
asshole仔就asshole仔啦
上番ugc 就算3大 都唔好咁大聲講野

自卑又有啲harsh，用謙虛適合啲

直入表示：asso升嗰班先勁，質素保證

主要係D撚屌入侵本部CAMPUS同埋扮大學生
明明係舊垃圾

實有依d人架，入黎當避難所嘛，跟著讀讀下中途放棄，退學呀嘛

不過有d人真係好認真讀，asso又好ive又好

當你左右格離都係呢間u既人
做咩要特別因為讀呢間u而自豪呢

讀某間係campus附近既asso
表示我親戚食飯都會直講讀副學士

的確 用反思好啲

asso仔上到U通常好撚勁 ，佢地D GPA通常過3。人地專心讀書，唔撚去玩，係勁既。

利申: AL升上U，GPA長期過3

曲線自爆GPA

依家ass hole升u三大真係易到仆街
乜鳩狗屎垃圾都升上黎

佢覺得自己谷底反彈到，依家可以吐氣揚揚眉咪咁

真心讀asso係無問題
不過衰在自己成日話自己幾好 大學生幾差
但係又學哂人地玩ocamp 上莊
畢業都要扮人地大學生
諗返起上年有班太空人去hku影grad相
事實係自己都睇唔起自己

我asso入返三大 其實feel到自己同jupas班人差好遠 所以year3 sem1 好大壓力 不過依加好好多
其實有大把唔叻嘅人經asso入返u 例如有啲人dse英文得2 ielts得6.0 事實上只係咁好彩有一兩科唔洗dse英文4/ielts6.5都入到 （屌佢老母當年我執佢地grammar執到死）
或者應該咁講 係整體學生表現都下滑 所以好似易左入返u咁

做好自己就得
唔洗同其他人交代
個世界又唔係得連登仔呢d井底蛙

Asso憑咩有U life... 邊度係U?

有自知之明好緊要

自卑我唔覺得要
不過真心要思考下果個問題
反而有班UGC 直入嘅Gpa 長期唔過2，我更加睇唔起

難得見到有自知之明嘅asso仔

一日asshole 一世asshole 入到U咪一樣係經asshole入U

好心讀asso啲人就老實啲啦

樓主你睇下醫生好喎
言語之間睇得出你好自卑
我怕你做出傻事殺人喎